比尔斯说，她很同情照顾孩子的人，对他们来说，这种等待是无休止的。 辉瑞和BioNTech要求FDA批准5至11岁儿童的冠状病毒疫苗 
 等待坎耶·韦斯特(Kanye West)的专辑可能是一种折磨人的、无休止的经历。 关于Kanye West的Donda我们所知道的一切，紧随第二场聆听活动|Cady Lang | 2021年8月6日|时间 
 当然，如果这里和这里的科技公司以及世界各地的政府都能认识到，他们必须为了共同的利益而合作，而不是打无休无止的地盘战，那就最好不过了。 中国对滴滴的打击与美国对大型科技公司的打击并没有太大不同扎卡里·卡拉贝尔2021年7月9日 
 这对某些人和某些情况来说是很好的——但有时候，你不想仔细看一份看起来没完没了的菜单，你只想点一份特色菜。 如何设计终极间歇锻炼|Alex Hutchinson | 2021年6月16日|Outside Online 
 这是因为棒球赛季是漫长的，是一场艰苦的比赛，成功只部分取决于天赋，还取决于耐力，这涉及所谓的无形因素，如化学反应、士气和势头。 吉恩·温加滕:带我去老的地方。 词。 游戏。 2021年5月6日，《华盛顿邮报》 
 当然，它们能滋养他的大脑，但也能帮助他度过在飞机上度过的漫长时光。 真正的吉姆·帕尔默请站起来|汤姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野兽 
 在无所作为的主席塞普•布拉特(Sepp Blatter)领导下，国际足联变得不透明和腐败。 惩罚普京的最佳方式? 2014年7月20日，Tunku Varadarajan | 
 她骄傲地承受着自己的伤口，沉迷于一副病入膏肓的样子——她是一名与自己进行无休止战斗的战士。 ababhaglage, 2014年5月4日，每日野兽 
 市场前的队伍排得很长，等待似乎无休无止。 委内瑞拉的痛苦:软弱的总统，强大的将军，暴动和可卡因 
 他以一篇似乎没完没了的序言开始，讲述了他和10岁的儿子哈里(Harry)去钓鱼，以及在树上发现一只鸟。 国王从深夜国家退位|汤姆·谢尔| 2014年4月4日|每日野兽 
 她在无尽的走廊中迷失了自己，最后遇到了埃尔顿·格温。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 终于，在漫长的等待之后，麦克的耐心耗尽了，他宣布采取行动。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 然而，革命接踵而来，战争在我看来是无休止的。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 这样的路线只会导致血腥和无休止的无政府状态。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 平缓起伏的草原一边延伸到小溪，另一边延伸到无边无际的远方。 神秘牧场|阿瑟·查普曼